Tuli ette Kristjan Kutsar ja kaebas: Jaan Pint jäänud temale minewa aasta 63 punda ölgi wõlgo, mis tema maja mano pidand tooma, nöuab neil ölgi kätte saada.
Jaan Pint selle üle küsitud ei salga seda, waid ütleb, et temal ölgi wija ei ole.
Möistus: Jaan Pint piab 63 punda ölgi 8 pääwa sees Kristjan Kutsarile ära wiima.
Pääkohtumees: Peter Kripson XXX
Kohtumees: Peter Hendrikson XXX
Kohtumees: Kusta Iwanthal XXX
Kohtumees: Kotta Wossmann XXX
Kohtumees: Johan Klaosoon
Kohtumees: Jaan Hansing
Mõistus sai kohtukäijatele T.S.R. pärra a. 1860 §772-774 kuulutud ja olid kohtukäijad sellega rahul.
